今日，我更加相信獨立調查係警隊的死穴

警隊寸過馬撚，係因為佢哋的政治利用價值高過其他政府部門，係政府包庇下，越來越囂

今日出信叫政府唔好出賣警隊，又屌柒張建宗

所以，獨立調查委員會一旦成立，警隊就會崩潰

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

重組警隊 刻不容緩

風向已轉，獨立調查逼在眉睫！！

亦都係林鄭既死穴
所以唔會咁易 大家要努力

Push

PISH

獨立調查只係階段勝利，如果爭取唔到普選只會溫水煮蛙變新疆